同屋企人無野好講係咪唔正常

自問由細到大物質生活都好幸福
基本上都叫做要乜有乜
又會煮飯比我食 呀媽會打理好所有野

唯獨好似愈黎愈溝通唔到 人好近 但有個隔幕隔開左咁
愈大個情況就愈惡劣
好難可以傾啲實際既野

通常都係互相問侯下一兩句（夠唔夠食？著多件衫？）
我講既野佢又無乜興趣聽
係咪真係人大左係好難搵到一個傾聽既對象

（好似反而屋企人先最難做到呢樣野，先唔計政見唔同，佢地係覺得我養緊你，你仲有乜資格係佢面前展現你既唔開心）

純粹呻下唔知係咪淨係我係咁

我講既野佢又無乜興趣聽

>>呢個先係重點
明明生我出嚟但其實根本冇興趣去知我係一個點嘅人

無錯呀 連仔女係一個點既人都唔清楚

強烈建議生仔要考牌我第日有細路唔會咁對佢

已經半年無同過屋企人講一句說話，連基本既食唔食飯都無
之前因為屋企裝修，同佢分開住左3個月，完全無記起過呢個人
唔係因為政見，而係純粹對呢位屋企人毫無感情

Same here，而家變咗屋企人好關心我，但已經太遲，所以我只係做下戲等佢哋覺得有彌補到

自助餐.... 咁絲打你會唔會覺得唔開心定係都慣左？

你肯做戲都未差到去極點

正常
一齊住
但係一日入面連一句嘢都未必傾

佢哋都一把年紀，等佢哋開心啲囉。最多係我一路搵人彌補又一路玩爛一段又一段嘅關係啫

今晚呀爸先因為政見唔同鬧我
但可惜我成家都藍屍 無人幫我
係屋企真係好孤獨
黎緊仲有四日 又唔出得街 點算？

我都係咁
我知道我哋係互相關心
但係就偏偏唔講出口
其實我都好羨慕人哋屋企好似朋友咁

好正常
當屋企hotel